仲有幾多cash係手

溝到無錢喇屌 唔好再跌

40%
仲有排回調

100%，手好痕

85%。點解咁快溝？大市未跌夠20-30%都唔溝住，而且仲未回升，點會呢個時候溝？

本來得40%，跌市變左60%

連麵都唱好 有排你跌 最鐘意睇人炒股仆街

得99% cash，衰手痕，用左1%